# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, ENIAC
# This file is distributed under the same license as the FlexDocumentation
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FlexDocumentation 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-26 12:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:1
msgid "FlexCLI Tool Documentation"
msgstr "FlexCLI工具文档"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:3
msgid ""
"This document provides an overview and guide for using the CLI tool that "
"interacts with plugins and FlexDesigner. The tool provides various "
"commands for managing plugins such as linking, restarting, debugging, "
"installing, and uninstalling plugins. It also supports creating a plugin "
"project and validating the plugin structure."
msgstr ""
"本文档提供了与插件和FlexDesigner交互的CLI工具的概述和使用指南。该工具提供各种"
"管理插件的命令，如链接、重启、调试、安装和卸载插件。它还支持创建插件项目和验证插件结构。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:5
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:7
msgid "Prerequisites"
msgstr "前置要求"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:9
msgid "Node.js version 18 or higher"
msgstr "Node.js 18或更高版本"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:10
msgid "FlexDesigner version 1.0.0 or higher."
msgstr "FlexDesigner 1.0.0或更高版本。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:12
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:14
msgid "Install the FlexDesigner CLI Tool by running the following command."
msgstr "通过运行以下命令安装FlexDesigner CLI工具。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:20
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:22
msgid "`plugin link`"
msgstr "`plugin link`"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:24
msgid "Links a plugin to the FlexDesigner."
msgstr "将插件链接到FlexDesigner。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:26 ../../source/sdk/flexcli.md:45
#: ../../source/sdk/flexcli.md:59 ../../source/sdk/flexcli.md:74
#: ../../source/sdk/flexcli.md:98 ../../source/sdk/flexcli.md:114
#: ../../source/sdk/flexcli.md:129 ../../source/sdk/flexcli.md:143
msgid "Options:"
msgstr "选项："

#: ../../source/sdk/flexcli.md:28 ../../source/sdk/flexcli.md:100
#: ../../source/sdk/flexcli.md:145
msgid "`--path <path>`: Path to the plugin directory (required)"
msgstr "`--path <path>`：插件目录路径（必需）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:29
msgid "`--uuid <uuid>`: UUID of the plugin (required)"
msgstr "`--uuid <uuid>`：插件UUID（必需）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:30
msgid "`--debug <debug>`: Enable or disable debug mode (default: false)"
msgstr "`--debug <debug>`：启用或禁用调试模式（默认：false）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:31
msgid "`--skip-validate`: Skip the validation step (default: false)"
msgstr "`--skip-validate`：跳过验证步骤（默认：false）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:32
msgid "`--force`: Force override of an existing plugin (default: false)"
msgstr "`--force`：强制覆盖现有插件（默认：false）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:33
msgid ""
"`--start <start>`: Whether to start the plugin after linking (default: "
"true)"
msgstr ""
"`--start <start>`：链接后是否启动插件（默认：true）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:35 ../../source/sdk/flexcli.md:49
#: ../../source/sdk/flexcli.md:64 ../../source/sdk/flexcli.md:78
#: ../../source/sdk/flexcli.md:88 ../../source/sdk/flexcli.md:104
#: ../../source/sdk/flexcli.md:119 ../../source/sdk/flexcli.md:133
#: ../../source/sdk/flexcli.md:147 ../../source/sdk/flexcli.md:157
#: ../../source/sdk/flexcli.md:179
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: ../../source/sdk/flexcli.md:37
msgid ""
"This command links a plugin to the FlexDesigner by specifying its path "
"and UUID. It also provides options to enable debug mode, skip validation,"
" force override, and start the plugin after linking."
msgstr ""
"此命令通过指定路径和UUID将插件链接到FlexDesigner。它还提供启用调试模式、"
"跳过验证、强制覆盖和链接后启动插件的选项。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:41
msgid "`plugin restart`"
msgstr "`plugin restart`"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:43
msgid "Restarts a plugin."
msgstr "重启插件。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:47
msgid "`--uuid <uuid>`: UUID of the plugin to restart (required)"
msgstr "`--uuid <uuid>`：要重启的插件UUID（必需）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:51
msgid "This command restarts a plugin using the provided UUID."
msgstr "此命令使用提供的UUID重启插件。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:55
msgid "`plugin unlink`"
msgstr "`plugin unlink`"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:57
msgid "Unlinks a plugin from the FlexDesigner."
msgstr "从FlexDesigner取消链接插件。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:61
msgid "`--uuid <uuid>`: UUID of the plugin to unlink (required)"
msgstr "`--uuid <uuid>`：要取消链接的插件UUID（必需）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:62
msgid "`--silent`: Run in silent mode without output (default: false)"
msgstr "`--silent`：静默模式运行，无输出（默认：false）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:66
msgid ""
"This command unlinks a plugin from the FlexDesigner using the specified "
"UUID."
msgstr "此命令使用指定的UUID从FlexDesigner取消链接插件。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:70
msgid "`plugin debug`"
msgstr "`plugin debug`"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:72
msgid "Debugs a plugin."
msgstr "调试插件。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:76
msgid "`--uuid <uuid>`: UUID of the plugin to debug (required)"
msgstr "`--uuid <uuid>`：要调试的插件UUID（必需）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:80
msgid ""
"This command is used to debug a plugin using its UUID. It connects to the"
" plugin and provides debugging information."
msgstr ""
"此命令用于使用UUID调试插件。它连接到插件并提供调试信息。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:84
msgid "`plugin list`"
msgstr "`plugin list`"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:86
msgid "Lists all the installed plugins."
msgstr "列出所有已安装的插件。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:90
msgid ""
"This command lists all the plugins currently installed in the "
"FlexDesigner."
msgstr "此命令列出FlexDesigner中当前安装的所有插件。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:94
msgid "`plugin pack`"
msgstr "`plugin pack`"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:96
msgid "Packs a plugin into a `.flexplugin` file."
msgstr "将插件打包成`.flexplugin`文件。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:101
msgid "`--output <output>`: Output path for the `.flexplugin` file"
msgstr "`--output <output>`：`.flexplugin`文件的输出路径"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:102
msgid "`--skip-validate`: Skip validation (default: false)"
msgstr "`--skip-validate`：跳过验证（默认：false）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:106
msgid ""
"This command packages the plugin into a `.flexplugin` file, with options "
"for specifying the output path and skipping validation."
msgstr ""
"此命令将插件打包成`.flexplugin`文件，提供指定输出路径和跳过验证的选项。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:110
msgid "`plugin install`"
msgstr "`plugin install`"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:112
msgid "Installs a plugin from a `.flexplugin` file."
msgstr "从`.flexplugin`文件安装插件。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:116
msgid "`--path <path>`: Path to the `.flexplugin` file (required)"
msgstr "`--path <path>`：`.flexplugin`文件路径（必需）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:117
msgid "`--force`: Force the installation (default: false)"
msgstr "`--force`：强制安装（默认：false）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:121
msgid ""
"This command installs a plugin using the `.flexplugin` file. If the file "
"extension is not `.flexplugin`, an error will be shown. The `--force` "
"option allows forcing the installation."
msgstr ""
"此命令使用`.flexplugin`文件安装插件。如果文件扩展名不是`.flexplugin`，"
"将显示错误。`--force`选项允许强制安装。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:125
msgid "`plugin uninstall`"
msgstr "`plugin uninstall`"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:127
msgid "Uninstalls a plugin."
msgstr "卸载插件。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:131
msgid "`--uuid <uuid>`: UUID of the plugin to uninstall (required)"
msgstr "`--uuid <uuid>`：要卸载的插件UUID（必需）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:135
msgid "This command uninstalls the plugin using the specified UUID."
msgstr "此命令使用指定的UUID卸载插件。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:139
msgid "`plugin validate`"
msgstr "`plugin validate`"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:141
msgid "Validates the structure and manifest of a plugin."
msgstr "验证插件的结构和清单。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:149
msgid ""
"This command validates the plugin directory and its manifest to ensure "
"that it follows the correct structure."
msgstr ""
"此命令验证插件目录及其清单，确保它遵循正确的结构。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:153
msgid "`plugin create`"
msgstr "`plugin create`"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:155
msgid "Creates a basic plugin workspace."
msgstr "创建基本插件工作空间。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:159
msgid ""
"This command creates a basic workspace for a new plugin, allowing you to "
"specify details like the plugin path, name, version, author, description,"
" and repository URL."
msgstr ""
"此命令为新插件创建基本工作空间，允许您指定插件路径、名称、版本、作者、"
"描述和仓库URL等详细信息。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:161
msgid "It will prompt you for the following information:"
msgstr "它将提示您输入以下信息："

#: ../../source/sdk/flexcli.md:163
msgid "Plugin path"
msgstr "插件路径"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:164
msgid "Plugin name"
msgstr "插件名称"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:165
msgid "Author name"
msgstr "作者名称"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:166
msgid "Reversed domain UUID (e.g., `com.author.myplugin`)"
msgstr "反向域名UUID（例如，`com.author.myplugin`）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:167
msgid "Version (in format `x.y.z`)"
msgstr "版本（格式为`x.y.z`）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:168
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:169
msgid "Repository URL"
msgstr "仓库URL"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:171
msgid "The created workspace will be initialized with the provided information."
msgstr "创建的工作空间将使用提供的信息进行初始化。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:175
msgid "`plugin kill`"
msgstr "`plugin kill`"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:177
msgid "Kill plugin thread."
msgstr "终止插件线程。"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:181
msgid "This command kills the Plugin thread in FlexDesigner"
msgstr "此命令终止FlexDesigner中的插件线程"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:185
msgid "General Options"
msgstr "通用选项"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:187
msgid "`--port <number>`: Specifies the WebSocket server port (default: 60109)"
msgstr "`--port <number>`：指定WebSocket服务器端口（默认：60109）"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:191
msgid "Example Usage"
msgstr "使用示例"

#: ../../source/sdk/flexcli.md:193
msgid "To link a plugin:"
msgstr "链接插件："

#: ../../source/sdk/flexcli.md:199
msgid "To restart a plugin:"
msgstr "重启插件："

#: ../../source/sdk/flexcli.md:205
msgid "To list all plugins:"
msgstr "列出所有插件："

#: ../../source/sdk/flexcli.md:211
msgid "To create a new plugin workspace:"
msgstr "创建新的插件工作空间："

